[尋書］知唔知邊度有Eva braun diary 呢本書？

行左成個旺角書局冇一間有
唔通真係要上網訂

有冇巴打做書局可以幫手睇睇邊度有

另外有冇巴打睇過？

Push